# One piece card slider

Este é um projeto simples, feito apenas com intuito de treinar conceitos básicos do react.
O projeto é basicamente uma visuzalição de posters de procurado, baseados no anime one piece.